## intent:ask_weather
- wat voor weer is het?
- gaat het regenen?
- Lekker weertje hè?
- Mooi weer buiten
- weet je wat voor weer het wordt?
- wat is de weersvoorspelling?
- wat voor weer is het daar?
- regent het?
- moet ik mijn paraplu pakken?
- is het droog buiten?
- is het droog?
- lekker weer he?
- valt er regen?
- is het droog buiten?
